\assignementTitle{Tic-Tac-Toe}{1000}{}

Обыграйте наш искусственный интеллект в крестики-нолики, чтобы получить флаг. Для подключения к сервису воспользуйтесь утилитой netcat следующим образом:
\mint{console}|nc tictactoe.2018.cyberchallenge.ru 9002|

\solutionSection

В данном задании нужно написать бота для игры в крестики нолики, который сможет обыграть искусственный интеллект на стороне сервера более 100 раз за 300 секунд. Координаты на поле задаются парой чисел от 0 до 2. Первое число – номер ряда, второе – номер столбца. Игрок всегда ходит первым. Проигрыши не допускаются.

Перед каждым новым ходом бот должен проверять текущее состояние доски и, в зависимости от этого, делать очередной ход. Можно использовать следующий алгоритм ходов (указаны в порядке приоритета):
\begin{enumerate}
    \item Первый ход всегда делается в клетку (1, 1)
    \item Проверить, нельзя ли выиграть этим ходом (т. е. нет ли еще 2-х крестиков в одной линии и свободной клетки, чтобы эту линию завершить)
    \item Проверить, нужно ли помешать выиграть оппоненту (т. е. нет ли еще на поле 2-х ноликов в одной линии и свободной клетки, завершающей эту линию)
    \item Занять любую свободную клетку в углу поля
    \item Занять любую свободную клетку
\end{enumerate}

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour/task_39}

\answerMath{CC\{i06CpqBKUok\_good\_boiiii\}.}